有冇人覺得要將00後集中係一個台

整個身份驗證
再好似集中營咁掉晒入去唔比佢地出黎先可以提升連登質素